
                      Tengo que dar la razon a algunas criticas de la prensa diaria: parece una pelicula realizada en los anos 80 y no una de esa decada realizada en el 2011. Este hecho da veracidad a la historia. Pero lo mas importante, desde mi punto de vista, es reflexionar sobre como los actos calificados como heroicos dieron como resultado el mundo globalizado sometido al imperio de los mercados y que en nombre del beneficio produce hambrunas, desencadena guerras, provoca crisis financieras y avala politicas de recortes drasticos de la sociedad del bienestar. Interesante guion para un debate sobre la situacion economica actual. Recomendable.
        
            